# Каким приказом и когда введены в действие «Правила ведення радіотелефонного зв'язку та фразеології радіообміну в повітряному просторі України».
Наказом Міністерства транспорту України 10.06.2004

---

ПРАВИЛА ведення радіотелефонного зв'язку та фразеологія радіообміну в повітряному просторі України.

Затверджені Наказом Міністерства транспорту України 10.06.2004  N 486 та зареєстровані в Міністерстві юстиції України 6 липня 2004 р. за N 844/9443.